[我屌爆Youtube老母] 依家Youtube真係越嚟越過份

一條10分鐘嘅片，播撚咗4次廣告，一次廣告最少睇5秒，10分鐘左右嘅片要睇成廿秒廣告
運氣差嘅一嘢中兩個廣告冇得skip，慘過食屎，youtube(或者google)有冇咁撚窮啊，一路播廣告一路問要唔要申請youtube premium，屌你老母老閪都唔申請啦正一死乞衣

睇完都會播一次廣告

就喺我出完po嘅一瞬間即刻又彈廣告

2019仲有人冇裝adblock

手機整唔到

用youtube+ 一星期又要轉

電話我會熄左條片再㩒返入去飛廣告
電腦adblock

10分鐘以上片
片主可以自己中間插播廣告
係你個條友放得多

之前用開ogyoutube好地地 近排又有返廣告

係
好病態

最近唔蒲頭？

now 蒲左

樓豬

有無Mac機巴打可以話我知Safari依家仲有咩AdBlock?
之前用uBlock Origin已經唔Work..

8月去唔去akihabara

8月先算

Macbook safari 既話推薦大家用AdGuard
Iphone 就用一個叫luna既apps，係會裝vpn，但係就連官方youtube apps 都可以阻到廣告

我而家都係用緊呢兩個 幾好用
利申：非打手

一台獨大 你吹得我漲？
再嘈就加到10s先有得skip

樓主
印象中 條片有幾多個廣告 同廣告位置都係片主決定
所以有d片超多廣告 而有d係完全冇廣告 或者擺最後
通常一段片多過兩個5秒廣告 我會blacklist條channel
有d channel個片主好好人 廣告擺響最後 即刻多多睇 支持返

個廣告幾多秒控制唔到，咩類型控制唔到